懷疑自己有武漢肺炎應該點做？

如題。

報失

睇醫生

Go 狗屋

去最就近嘅警署報案

立即去狗屋狗宿

去你最近既警署，邊除低口罩係咁咳，邊報案，警察會照顧你

去狗屋咳幾吓

好市民梗係去唔同警署報案等佢地幫你手

去報警

睇醫生＋戴N95

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

去狗屋 加入去狗隊

報案

去晒全香港嘅狗屋

去警局求助

去警署

多謝大家既意見

去齊各區警署問下阿蛇

良好市民去報案

去最近狗屋報案
為左令佢地信你

有咁大聲咳咁大聲